小明點解可以跑得快過隻狗？

睇立場live黃埔有狗想追黑衫小明不過追唔到。🤣 跟住見到好多家坊喺度撚狗。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
唔好再俾生意佢賺！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？